逸東酒店FB：誠邀國泰被裁員工加入

好得體

呢個呢？

得體師

班友咁高竇點會睇得上眼酒店工

講到啲空姐要落地同佢乞咁，同eaton兩個層次

呢啲都叫正路工，見啲地產商同保險公司話向人招手出黎搏見報懶有社會責任
屌你老母人唔笑狗都吠

爆房首選

利嘉閣=中原=屍永青

酒店仲有請人？

如果真係咁睇得起自己既話其實空姐都唔係高級個堆工種黎

請一個都叫請
不過起碼叫做識得大體

空姐既高級係講個feel

想食逸東自助餐

其實鷹君其下有朗豪坊 niccolo系列 cordis eaton
客源都好年輕 生意好好

其實早排 廚房 基層好多工抄哂人 無人理
空中侍應就好多人幫
佢地優先有工做

空姐： 形容我們是餐廳服務員 咁樣係歧視

Niccolo 九倉架

poster都要抄人

因為港龍係幾十年本地品牌
成間冇左幾千人失業
nosie大好多

Eaton逸東酒店俾藍絲圍屌都冇跪

推一推

藍屍廢老低下層比人炒抵撚死啦

逸東個buffet難book到仆街

大把本地人爆房

大把後生仔無地方朴野

所以啲後生一輩咁憎政府係有原因

喱個時勢講真咩都做住先啦

請班平既返黎就炒咗貴嗰批

餐廳可以賣鴨可以賣鵝
可以賣牛豬羊
但唔准賣雞

酒店g

逸東酒店 應該唯一一間手足酒店

Niccolo & Marco Polo係九倉
鷹君係買左Langham

請到十靚廿人都執到

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

完全壟斷晒黃絲市場

突然多左招聘

酒店業都係受影響大既行業，呢下真係有心。

起碼要一個月🌝

係，真係要俾個 like 佢哋

有水準

直正同路人

空姐喺服務業嚟講幾搶手

想擺酒、食自助餐、紀念品慶祝
真係the only one

其實一直唔夠人手，
staycation 啲入住率仲爆過以前旺季

人地早講明「我地唔係侍應」

逸東

型

一次過炒5千幾人， 我屋企人都講，下，咁多人既咩？我全間公司得2百人咋。

我發現自己柒左 補番了
唔該巴打

eaton係抗爭friendly

逸東先係真香港公司？

拉 靜啦
一陣又嚟

剛剛在公司請個文書助理加左歡迎前航空業從業員

幾好

好鍾意逸東軒D叉燒

逸東最香港最高質酒店~

空姐轉行做酒店都幾fit啦, 要識多國語言 有禮貌得體 應對突發事件。 唔係人人做得好

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

可摸耳入去做兼職派聖誕卡

係嘅話我唔驅嘅

逸東啲餐廳同房應該又爆

cls施永青

誠哥間service apartment 中菜不錯

呢d就真係識玩，又贏口碑又可以襯低吸納

識玩

eaton

希望請之前tick走d 藍屍空姐先

都請唔到幾多人俾盡幾百

最緊要開個頭，跟住就會多人學

請唔請人扮聖誕老人

之前住過幾晚eaton
600蚊就有交易，去埋普慶食自助餐都係幾百

始終大酒店一定想搵返d英文叻對開客嘅

真。香港公司

推

其他行業出嚟講 咪又係比空姐屌
保險cheap 醫護cheap

連登仔：逸東幫飛雞搵工，當係藍店

空姐空少係專業人士
逸東要人降級做侍應 做服務員
有無搞錯左野

有鬼

一堆去咗做Salesmen啦馬死都要落地行㗎啦

唔駛去做地產狗咁低賤啦

抄你的名字
仲抄到好撚肉酸

做完空雞再做地產雞

marketing典範嚟
可以入case study

由舊年救手足
武肺開放俾人食飯
到請國泰員工

段野真係好得體，完全冇推銷自己，最後個段"藉此感謝你們作為香港的全球大使"仲將國泰員工推高一級

諗住同阿嫲慶祝生日點知佢話11月頭先有位

唔爭在 我扮聖誕樹有一手

要打交喁

中小企得幾十個人架咋
大佬成幾千人.......好多架真係.....同埋國泰= 香港航空業
而家係成個industry cut
唔係一間公司炒人就可以總結到

come1on1

咁誇

對住班自命不凡嘅機艙服務員

好難好面口

唔止抄喎，左邊嗰隻直情係照住描三葉，換咗件衫

好事嚟

「如果人們將Eaton DC稱作『Anti-Trump Hotel（反特朗普酒店）』，我覺得其實是讚賞。」鷹君（041）主席羅嘉瑞的大女兒、逸東酒店總裁羅寶璘（Katherine Lo）說。

以為自己係咩，識前戲個種？

假假地專業人士去見你呢D閪工?

國泰仲要係第一輪cut咋

cash flow升唔到後勤一樣再斬

仲有好多關航空業職員有排都回復唔到

馬死落地行
但欣賞逸東喱個action

2018年講嘅野
2008年大把連登高登仔係中國人啦
最起碼佢而家企香港人呢邊

你條女就係雞
俾你屌完嘅臭雞

6月父親節個排係要搶位

抵我去懲罰佢

炒5千人同某公司炒一個人，五千人果邊會慘d?

地產商同保險公司不嬲抽水快

預早book

好撚full

飛雞變酒店雞

連登仔永遠只會將個光譜越收越窄，到最後窄到得番一小撮人圍爐取暖

「哦你反trump你唔係同路人！」「民主黨都支持你仲唔係藍絲？」

其實每個人出發點同思考角度唔同，無需要因為一兩個觀點就批死人批鬥人

多咗啦

本身都full 再加上依獲野
你打去book家聖誕/除夕就差唔多輪到你食架喇

“一直以來為大家的付出，我們不會忘記”

呢間buffet有無人試過，下個月太太生日想book

Btw，有無折

哈哈，呢個topic 玩爛咗啦
唔該update 少少啦

空姐轉做buffet、酒店執房適應度高
多謝逸東酒店
以後多啲嚟食buffet

Respect

首先，咪將連登睇成一派人，入面混雜咗好多專幫柒婆瀨閪嘅pr，同埋班cancer愛滋mon post 狗。特別係呢一年，多咗好多。
問佢哋對追求自由有咩理念，有咩實際建議佢哋唔會答到你。佢哋只係會全職要求其他人哋點點點，放灰放負，批鬥人。
睇到有啲明顯搞事嘅咪一笑置之。

另外，睇光譜去決定支唔支持其實有少少危險。過去係參考, 每個行為/行動都應該獨立看待。有時真係唔洗太cynical。好似Eaton 呢個情況，做得好就係做得好。 用個極端例子，假設某賤聯阿鳩頂有實際行動去行刺某柒頭婆，咁你會支持定反對呢？反對暴力嘅人就梗係反對啦。
自己接受邊個人，支持邊個人，唔需要conform 其他人。自由就係不受外力影響咁去做隨心所慾想做嘅事。記住剩係支那先會主將束縛思想，佢哋就係盡一切方法去令人放棄自我思想。

明明保險都炒緊人，而家請人？

推
酒店用得著，佢哋嘅服務有保證先

人地識急救
醫生都唔做
會做酒店？

保險唔係要你個人, 而係要你同親戚朋友張單, 簽完單就過橋抽板

廿年前可能係嘅

咁酒店服務員

朗豪坊真係超好
早個排成日和你shop 朗豪坊閂左前門 擺左好多人手教客點行後門 我同個保安叔叔講辛苦晒 佢仲好好笑容話佢應份做

連登仔會似你咁理性？ 你睇吓撐Trumps d post

酒店業，一係再比人裁多鑊，一係就得個講字唔會請

Niccolo唔係九倉架咩？

正路唔請
不過空姐。。實有位做

Eaton 係ok的

Yes me 7

地產保險長期請人，大把朋友做保險親人朋友買晒就做唔住，唔做了。保險公司永遠贏。

[quote][/quote
咪踢爆啦

免費出個post就做到廣告效果